[沙田柚第一]成績表

港鐵各綫今天恢復列車服務，然而受嚴重破壞，部分車站仍然暫停開放，個別車站出入口或設施需要較長的復修時間。為了騰空更多時間讓車務及工程團隊繼續餘下修復工作，列車服務會提早於晚上9時結束。

荃灣綫列車服務維持6 分鐘一班，金鐘、尖沙咀、佐敦、旺角、太子、深水埗、長沙灣、葵芳、大窩口及荃灣站暫時關閉；

觀塘綫列車服務維持6分鐘一班，旺角、太子、樂富、黃大仙、九龍灣、牛頭角、觀塘及調景嶺站暫時關閉；

港島綫列車服務維持6分鐘一班，西營盤、上環、金鐘、灣仔、銅鑼灣、天后及炮台山站暫時關閉；

南港島綫列車服務維持6分鐘一班，金鐘站暫時關閉；

將軍澳綫列車服務維持6分鐘一班，調景嶺、將軍澳、坑口、寶琳及康城站站暫時關閉；

東涌綫列車服務維持6分鐘一班，欣澳及東涌站暫時關閉；

迪士尼綫列車服務暫停；

東鐵綫列車服務維持6分鐘一班，大圍、沙田、大埔墟、粉嶺及上水站暫時關閉；

西鐵綫列車服務維持6分鐘一班，尖東、荃灣西、元朗、天水圍及屯門站暫時關閉；

馬鞍山綫列車服務暫停。

我們會因應實際情況實施客流管理措施或作出車務調動，包括關閉車站出入口、列車不停車站，或關閉車站等。

沙田柚

風向好明顯，就係唔再發動大規模公民抗命，轉為發動快閃式裝修行動